香港人係咪欠LMF一個道歉？

當年d人仲話佢地講粗口教壞人

而家睇番佢地果陣已經嬲到仆街

講粗口有咩問題？

大個睇番mc仁原來讀好多書 識好多野

完成左學業先搞自己興趣 仲要有良知

班教畜好多得學士 仲要奶共

仲夠膽死話人讀唔成書講粗口？

黃到金既band

真係佩服

當年好多人仲未醒

佢地冒著比人話教壞人風險都堅持落去

入來講聲對唔住啦

2019仲有出歌撐學生

班教畜當年屌lmf教壞人

今日又有冇表過態？

根本就唔係教壞人 係教人分辦良知

欠你老母呀欠

三年前仲存在先講啦

成班係唔係轉晒行做的士佬做咕喱？

而家係咪2000年？
呢個post好懷舊

當年佢地出道受好多人批評? 當時唔係應該覺得佢地好型好敢言?

利申:90後

無屌過lmf 唔需要道歉

唔覺
佢地生存唔到只係因為好聽既產量少
香港靠幾隻歌又食唔到過世

感動既係呢代人接受左講粗口
20年前聽粗口歌d教畜當你重犯咁

當年會屌LMF嘅咪就係依家啲廢老囉

欠你老母 撚有講過

果陣好多家長都屌既

果陣好多人未識死

以為lmf博上位

無屌過 要道都係班奶共藝人先

其實係咪樓主需要道歉咋？
有撚講過唔接受粗口歌咩

on99有話邊個欠邊個架咩
如果個個都話咩欠佢一個交代
呢個世界無窮人啦

邊個屌過佢? 利申: 當年有買大懶堂
不過我會欣賞MC仁而唔係LMF

一早睇好love mother father

1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂

係因為佢哋唔再簽大label唱片公司

同DJ Tommy一齊做歌已經覺LMF好正

有人話過LMF講粗口教壞細路咩？

識聽LMF既細佬，已經係高一個層次

冇鬧過
隻隻碟買齊咁濟

不嬲都撐佢哋

首WTF啲歌詞到而家都仲啱使

1127 唯一污點

廿年喇喎

你坐左幾多年？

80後表示當年會買碟
成班同學係咁唱

當年mc仁好似仲係20歲中
已經行得咁前

「喂, 係咪講幾句粗口, 就會教壞你個仔, 又唔見我話幾話, 就可以改善社會問題」

咪撚講笑啦生存唔到
當年佢地係華納賣碟最撚多果個黎架
華納簽佢地返黎果個鬼佬完約，佢地又完約乾脆冇續 班人又懶散埋BAND
好聽既歌少你都講得出
最多話佢地簽左大LABEL商業味重左就真

樓豬老屈

樓主幾歲
明明果陣紅到仆街 啲碟賣得多過主流
係啲報紙雜誌日鳩日屌 炒新聞姐

連LMF 有俾人鬧過嘅記憶都無，sorry

學校事實係唔比播喎

欠你老母
老屈

咪撚on9啦

LMF ，老母化（？）。

On9 post

5年前和理非連粗口都唔可以講
5年後用粗口屌狗已經係和理非

第一隻碟聽到宜家，愛到不得了

根本Hip Hop文化就係粗口草根

你講清楚，係一班廢老話人講粗口教壞人，先要道歉，關我差事咩。

不過班廢老欠好多人道歉架啦，你係咪要逐樣追數

有進步

cls 你老母果代就會屌lmf講粗口

係

而家為左博上熱門可以亂鳩咁開Po?
話緊你呀樓主

道咩歉 on9

願聞其詳

樓主戇鳩勿認真

佢地先係真係玩hip hop 好real
唔似支那d rapper

二零一九

咁首歌有粗口 學校唔俾播好正常啫

粗口有邊個會介意？

欠乜鳩 聽足咁多年

去到上年 仲可以出首咁嘅歌
香港樂壇十個有九個奶共 清泉已經越來越少

90後
細個係因為超級靚聲王先至識得lmf

道咩歉? 讀緊書果陣已經聽, 成日用黎fang機, 身邊所有人包括鬼仔都覺得正.
果陣鬧LMF果班咪就係宜家果堆藍絲廢老同既得利益者, 你想佢地道歉?

不撚嬲都話無問題 講粗口又點撚樣？

呢條友唔係popo就係網軍，唔洗理佢

最先出面屌TVB 既音樂人

應該係環球先岩.....

樓主應該係咪估唔到開個post都咁多人屌

中學已經鍾意佢地

車淑霉

想，我都好似中咗頭獎，有野唔洗做，老細又吹我唔漲，日日等出糧

我都有聽開佢

呢家我諗後生果輩會buy lmf
藍絲廢老果堆依然覺得教壞人

道乜撚嘢歉嗰陣紅到仆街，係樓主你有被迫害妄想症定係純粹想仆出嚟幫人「討回公道」幫自己打飛機？

on9幾撚時有80.9後屌過lmf 呀

好感激我雙親, 當年係屋企播大懶堂隻碟都無屌九我

藍絲果班道德撚
根本覺得後生唔係跟佢地做豬
日日勞役咁生活
就係原罪

當然香港好撚on9架，接受程度好低
個陣d online forum newsgroup根本不成氣候
LMF第一隻屋村仔有粗口，真係引起好大反響
又乜撚家長乜撚學者話教壞細路
傳媒又落標籤乜撚粗口band
大半評論都唔係圍繞佢地既作品而係講粗口個度

要到後來有隻大懶堂冇粗口又偏pop底先跑到出黎俾主流接受

呢個post掉去鄉土啦,泛登有幾可屌lmf？

細個聽 >>> 屌好撚型
慢慢大個聽 >>> 屌真野唔好講

好撚正

睇返youtube d訪問，MC仁講過d歌詞係源自佢搭地鐵巴士聽到其他人既對話，所以d粗口唔係特登加落去，而係無刪減到姐。

接撚住啦環球

時間真係過得好快
上2星期睇佢地show個時
全場都已經係30up既人,大家跳都開始無力跳

唱屋村仔同反骨仔果陣，勁撚high

聽得lmf個個都30up啦

要道歉既唔會係全體香港人囉

班道德撚有問題姐

利申：由細聽到大 健康又愉快

當年有人屌過lmf咩？
樓主ff?

你都on9 粗口歌唔俾播有幾奇

早排睇番個訪問

MC仁講樣野好啱：我哋唔係刻意加粗口，只係我地唔減。

未必啦 好多2x既fans
利申小學開始聽

傲氣長存已經講咗當時情況係點

記得大學有個prof
好鐘意lmf
佢上堂播過大懶堂

當年既80後其實覺得LMF 好撚型

從來冇𨳒過，當年第一次聽跪拜都嚟唔切𨳒乜𨳊

偽善撚先會話 身邊無人屌過

有人屌過咩？
地下band講粗口有乜問題？

香港人可能係要道歉
但係我上高/連登咁耐 冇人屌過LMF

根本成個世界就係虛偽，講兩句粗口就壞人，一口謊言背後用刀插人就受人敬重。

推

去到2014都親中㗎
首李小龍Rap又錯資料又中華民族主義

小學就開始聽

當年人人都大中華膠嘅 我又覺得正常嘅

唔只一個囉好無

屋邨仔part 1 part2都無粗口
另外
佢紅咗之後出啲pop底歌我永遠唔聽

之前除左和理非 仲有和理非非

愛支病打大支那飛機
加上錯facts 9up

當年既教畜學士都無

喺李小龍啲演示書好撚多撩陰
插眼唔知
因為佢講求實際嘅
另外有首國際人渣係閙美國
反美國覇權

時代改變，以前接受唔到，宜家接受到，係一種進化，但唔需要為咗以前落後而道歉。

15m樓契呢

有無諗過話佢地教壞人都係上一輩講

細個幾鍾意聽揸緊中指

由細聽到大

2003嗰期潮流
而家都有班老潮人都係唔理性咁反美國政府，覺得好型

冇特別鐘意但冇屌過

但老母當年話揸緊中指幾好聽

你要知道香港人係好撚保守既族群黎

但係撐警集會偷人哋首歌嚟用囉

WTF

有冇再低能啲
不嬲聽開

痴撚線 冇屌過道咩歉
拉

08奧運好多高登仔都覺得好感動啦
唔係習近平想收香港皮的話
可能今時今日好多後生都唔會反共

關我撚事
on9

係唔係唱
呢間學校無可否認好似一個狗竇入面顛狗喪狗惡狗林狗乜狗都有
果班人

佢14年遲遲都唔表態

細細個已經跟住唱，唔洗道歉

道乜鳩歉？打稻草人
當年既後生同班學生幾時有狂屌LMF

以前屌既都係果個年代既藍絲同廢中廢老
關其他香港人撚事咩

唔表態奶共算好架啦

真，香港所有問題幾乎由習近平上任開始

邊個屌過???

欠你老母啊欠
成篇文講教畜
標題就寫香港人
欠乜鳩
教畜就教畜啦

道乜撚歉，當年鬧佢地係班家長，唔係學生，而家變曬廢老

冇話過佢哋
00後表示一直都好崇拜

係咪講幾句粗口就會教壞你個仔?

當年係得D老餅覺得佢地有問題，我個時中學都唔知幾撚興聽佢地
而其實我最鍾意係無根草，多數人都鍾意大懶堂同冚家拎或後來1127(屌點解會大中華上身)。

大懶堂, D歌詞到今時今日都仲係好貼切

當年LMF重有幫電影配音因乜叉事跳跳跳

香港rapper

大中華上身因為支那要靠香港唔想佢死
絕大部份人都係大中華膠
係雜種上台先令人咁憎支那

咪又係老餅屌晒鬼，個時D十幾二十既MK文化流行，越多粗口越覺得正啊!

每首歌嗰旋律都好L正

熱狗不了

請睇返24/7talk MC仁,老占同大飛果3集

不嬲覺得佢哋好正！

lmf有唱呀

傻閪, 你個懞撚唔識咪衝出黎柒啦，人地做邊行關你撚事咩，起碼唔係偷呃拐騙，你估好似香港樂壇咁撚腐敗，年年制造d商業垃圾洗到香港人腦只識情情愛愛。LMF為音樂為理想付出幾撚多，歌詞內容好多都有令人反省既意義，20年仲出緊新歌呀，你個冚家玲含撚啦

我自己好喜歡 債
好多香港細路仔既心聲同家庭寫照
寫得好好

mc yan同蝗嘉爾一樣都叫自己做Chinaman

phat, kit同李森組隊組合叫「猴子幫」，唱蝗語歌，成個mv都係殘體字

kb前排先上連登宣傳concert，被連登仔問反送中取態後，秒潛

黃到金？搵食啫俾條生路ok?

好遺憾佢哋當紅果陣仲係董建華時代, 香港仲未係最差嘅時候, 依家香港更需要LMF

另外想講24味雖然有LMF成員, 但完全唔係果皮, 一味玩樂主義

成個市場仲出緊情歌果陣
佢地就出粗口歌屌緊個社會
點會冇人批評

你o係度講有鳩用咩
當時屌o個堆人都唔鳩會上連登啦, 隨時死鳩埋啦

樓主同十年前班教書佬講啦
90後00後唔會踩lmf 囉

因為20年前聽粗口歌個班學生，而家都出咗社會，開始上位，部分又成為咗老師，佢地會改變社會價值觀

唔敢講政治嘅Rapper

你都on 9 ，人地玩咗廿年咩三年前，你講三年後就未必有喇，大飛一早講咗玩埋個show 真散band (不過咁嘅環境未必收皮住），btw 人地個個做老細又同你報告咩，就算的士佬咕喱又如何？有良知都係一個人，好過藍屎

我無屌過
點解要道歉

我完全唔敢睇果個節目

BTW 奶共MC Jin食屎啦

應該係話 道德𨶙(盲光社 g嗰堆) 欠LMF一個道歉。

我從來支持 LMF 同用粗口表達嘅藝術。

教育界以前on9洗腦，不分青紅皂白就籠統咁話粗口一定唔好，變相打壓
本土通俗文化，逼出主流文化之外，變成次文化。

睇下呢本書《小狗懶擦鞋》:

上曬報紙啦當年，唔好話LMF , 當年MC仁隊N.T. 俾紅館cut show 好似上頭版

細個以為佢地係古惑仔同道友，大個聽返先知d歌咁有意思

邊有屌過，咪又係跟住唱

屌佢嗰啲係老一輩，有可能係而家撐警嗰啲廢老，亦可能入咗老人院或者死鳩咗

無屌過 一直覺得好型

佢離咗隊la

Chinaman其實係貶意, 係戰時外國人笑鳩中國人嘅稱呼
(MC仁應該知,係自嘲, 王鳩爾未必會知)

當然唔排除LMF都係大中華膠, 話晒都有唱
唔要跟人哋抄人哋痴人哋 中國人 唔要睇死自己

尹光都唔比播啦

好鍾意佢1X年前隻大懶堂

到今日都仲唱緊

mc仁

係12m

無屌過細個已經有聽
一個連粗口都容不下既社會係幾咁偽善

你呢D 咪on9囉
2008年全香港都中緊愛支病
何韻詩都喺大陸掘金
香港人屌陳巧文搞事
so? 關依家咩事？唔比人改過？

聽咗人地首2019未？

成班老潮童mk

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

走得太前

屋企仲有隻正版大懶堂CD

MC仁都就五張啦陰公
個樣仲慘,似七張

出生： 1971 年 12 月 29 日（48歲），香港

揸緊中指

80後
批評咩粗口唔斯文教壞人嘅真係好小數
只係總有一班人扮清高扮有taste話果啲唔係音樂呀唔會聽果啲咁

我覺得ok嘅, 個個年代都有呢啲清高撚

我鐘意到爆炸，屋企人有買碟支持

人地玩緊身心靈，呢d叫仙風道骨

有次聽佢訪問，佢抱住隻八哥，勁正

唔敢面對
唔好再講

24味除咗阿傑同阿肥，其他全部香蕉人嚟，都好正常

咁多個黃皮白心入面，好似得ghoststyle表過態

如果有睇LMF 2002年嗰紀錄片《大你》嘅話，就知道kb係政治冷感

所以LMF唔一定全部隊員都係黃，我覺得咁多個入面大佬庭最正氣

樓豬乜年代 身邊冇人屌撚過喎

起碼好過KILLER SOAP飲東江水先

get咗 LMF>梁美芬

推撚到上熱門

上次睇show佢係咁多隊band 外表最型嗰個

講野好清晰

成班弱智，LMF 先係食人血饅頭既始祖，欠佢乜野？

HIP HOP 界香蕉奶

MC 仁成日上網台講宗教同發表自己思維
都好黃

其他LMF 成員就算啦，特別係去咗24 味嗰2 件
咪又係睇錢

唔講粗口既人先最撚恐怖

你個係咪欠______一個道歉系列幾時完？

MC 仁係其中最虛偽果個
佢講既野同佢現實相反

已經係後真相社會了

係有少少離地大愛偽善
但係48歲嚟講又係名人嘅話算係咁
有得佢啦

係kb上連登唔敢表態柒撚到啪啪聲

Lazy Mother FUcker

一直有聽

WTF, 含家拎， 揸緊中指，無論放係幾多年聽，一樣句句入肉

其實大家之前都有番大陸揾錢
Mc 仁早幾年仲去到西藏表演
JB之前都有番緊

佢法國留學
所以大愛左膠係好正常

其實大把英文歌都有粗口，

由中一二先識大懶堂,

正！

咁出post 條友點解要話我地欠LMF 一個道歉？
食錯藥

咩早幾年呀，而家都仲有呀

當年奧運果期基本上9 成港人都話自己中國人

時代背景同而家唔同

依家佢再出呢 d 歌就梗係屌佢老母

但唔覺果時有乜問題

屌人講粗口個班人9成9係更爛口

當時屌人唱粗口歌個班人咪就係依家d廢老囉
寬己嚴人, 人錯己對

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

LMF 自己聽返1127 會唔會想嘔....

關於Kb，真係未見過一個indie出身 夾punk既鼓佬
咁唔punk，唔反主流、建制
反而奶共又同班主流走音歌手 二世祖 玩得咁開心
唔好話有冇punk同lmf或者band友態度，
佢連普通香港人既態度都冇啦
係呢代啲學生哥覺得佢好潮 成身紋身好玩得 先會追棒佢

LMF其實好多人，有某啲成員值得respect，但唔係全隊

一直都話揸緊中指係國歌

依家仲有呀
有冇source睇下
想八卦下

睇埋佢哋套記錄片《大你》仲正
當年出道講嘢已經好成熟
KB雖然仲係Mk仔但音樂令佢搵返自己
仲有阿庭屌鳩tvb 同港姐show

再聽返啲歌...
債、返屋企、無根草等等 而家會聽到喊

Na La Na, WTF, 唱好香港, 呢啲廿年前嘅歌詞而家仲係中到應

好悲哀
LMF 其實都係一班鍾意玩音樂嘅人
奈何香港聽眾當時仲係好保守

呢首嘢係講光明會
Prodip講過

咪撚鳩up啦
而且標籤到仆街
鬼佬覺得香港人就識功夫一樣

法國勇武發源地呀屌你老母

近排係好興呢啲道歉大會

一路都支持LMF

直頭係發明咗人血饅頭
果陣香蕉奶都未出世

香蕉奶要同lmf道歉就真

果陣真係中意聽粗口先聽

一直覺得lmf係香港最似樣既一隊Band
歌詞 編曲都咁正 夠新夠恆

講句嘢都要屌人老母
你最近好唔開心？
心理有啲唔平衡？
有冇諗過求醫，揾人傾下

咁耐以嚟冇屌過佢地

下？？？

當年好多人都未接受到rap/hip hop文化又係真的

亂咁講嘢亂標籤比人屌好正常
學撚埋晒藍絲啲衰嘢

自己鳩up屈咗人咗唔撚檢討自己
反而走去鬧屌你果啲人

你咁講江狗平時記者會都係講句嘢啦
唔撚屌得? on9

我諗得樓主要道歉

如果話lmf教壞人 不如話佢令到一班港豬去覺醒
佢好多歌都好正好貼合依家，細個聽唔明意思，依家聽又另一種味道

冇屌過

話粗口教壞人嗰啲都係廢老嚟
朋輩邊有咁諗過

同刀boy好fd個lmf？

咁講真人係會變.
廿年前我都認自己中國人, 去到外國都覺得中國人要團結唔好比人恰.
係共匪同支那人呢十幾年做臭自己個朵je, 宜家中國人呢三個字仲難聽過粗口.

大眾保守，娛記咪唱衰佢地囉

依兩句係咪rap?

分化post 拉

道咩歉 不嬲都咁鍾意LMF

呢首啲詞填得好好
句句好應境好貼地 聽到打冷震
又係真押韻
再望下正苦嗰隻..真係正垃圾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你係盲定戇鳩？
2014喎

個重點係李小龍本人都唔同意呢啲民族主義
當時屌得最勁係李小龍fans 不過依家咁多小朋友應該唔記得

由小學支持到返工，點解要道歉

一直都覺得咁型
道你老母歉阿

李小龍本來就唔係中國人

美籍華人

佢隻八哥好似仙遊左
之前覺得佢抱住隻狗
個樣好有慈父feel

respect

人地今次表晒態
你仲反乜柒

你唔去屌農夫，屌單春
屌同路人表態太遲
你不如改名做口頭勇武青年啦

LMF 首 好波
我覺得最正
不過好似少人識

屌人都唔准仲叫聽開LMF?
同路係要行為要表態

14年你應該仲讀緊小學 唔會明呢啲平時扮正義對住中共唔敢出聲藝人有幾仆街

利申：2008年去開旺角Cypher

不嬲都覺得LMF好撚正
諷刺時弊
一嬲就聽佢啲歌
個心情真係抒發左少少
利申：從來冇屌過佢哋

當年無屌佢

我以為係我先咁諗

我唔屌你老母以為自己好撚型 屌喇星~~~

佢哋行得太前，同天琦一樣

我話mc仁大愛左膠
有咩問題
你覺得係貶意
無呢啲大愛左膠
講多句德國點會俾難民如黃台仰難民身份
博愛平等自由
呢啲大愛左膠最鍾意講嘅嘢係深入法國人嘅血液裏面
Mc仁係網台節目裏面有講過
佢去讀藝術時有受呢啲影響
有咩出奇
同埋
我係江蛇咩
我有公權力咩
我代表政府
你呢啲句引喻失當
我屈鳩番你係五毛
引起罵戰
無限上綱得唔得

講粗口係好正常
好多語言都有粗口啦
只係鬧人嘅嚴厲程度唔同

LMF LMF 就係要你知道要你知道
LMF LMF 就係呢種態度呢種態度

係咪講幾句粗口就話教壞你個仔
又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題
個社會咁多問題 唔輪到我地去控制
頂你個肺 屌撚極你都仲係
唔好懶撚得戚 我駛撚睇你面色
即係話你根本無資格去抨擊
話我地教壞細路其實係你對我哋無認識
屋村幫唱粗口歌 我地就係咁偏激
偏激背後你又有無 啲得著得益
定係覺得我地得得戚戚 講啲野你又唔識
招撚積積 大懶堂係咁寸
將你個有Party在反轉再玩串
唔會屌完就算 睇你幾時玩完

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

屌打14億中國音樂

究竟邊個屌過
追左幾十頁都未搵到

我唔洗道歉
從頭到尾都係咁鐘意佢地

係咪講幾句粗口就話教壞你個仔
又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題？

有無人睇過呢條片，關於LMF對粗口既睇法

香港嚟講叫行得前

國際嚟講遲咗好撚多

DJ Tommy做乜唔玩，反左面？

你應該唔明我講乜，算吧啦

2004我已經食過TG啦，仲2014.....

自膠
2005年反世貿

細細個已經聽
屋企問題 同 社會問題 都有喺作品表達
細個同大個聽有唔同體會

一直支持

你老母死佢地都未收皮啦
弱智仔

屌佢哋粗口果班多數自己粗口仲流利

食到 大懶堂
Wtf 反骨仔 揸緊中指 惡世紀 無根草
到宜家都仲岩聽

聽下
傲氣長存

原來同LMF同時代左翼
咁明嘅，人老咗好難變

細細個已經係fans

無計，喺香港玩，所以計落香港條數

其實講"粗口=壞人"呢個諗法好守舊好on9

都係嗰句啦
人地就寫咗首歌屌政府
出來受訪發聲
企咗出來

你呢？
上連登屌人2014遲出聲，同埋屌人寫過大中華歌？

其實你都只係口頭勇武中坑，仲係鳩屌同路人而唔係對敵人嗰隻

唔怪得咁多人屌人偽黃，真係唔拎支火魔同黑警同歸於盡都唔好話自己係同路人黃絲

但係我聽mc仁講既野 依家似乎直頭支持港獨
都係間唔中聽到佢一兩句而估既
例如佢2016年有叫人投梁天琦
最近個show又特登話fuckthepopo係香港國歌
仲有好多類似說話 一時間諗唔哂
我都係估既姐 我想知佢地依家點諗

佢哋先係真band友
有粗口又點，反骨精神

如果社運有CV, 我份成本字典咁厚啦，老嘢
14年post我舊登大撚把 屌你就屌你囉口頭左翼，講屌政府怒人》LMF

LMF唔係佢一人

小學已經聽LMF
但果時冇理過意思意義
所以靜係識聽陷家拎果類係咁爆粗既野
大左先明白佢地有幾西利

咁又係 所以你打算屌哂？定其實你照屌緊邊個？

從來冇屌過何來道歉?
由一開始已經支持LMF

Lmf fans since 1999

當年大懶堂一出，隻CD係全部中學雞一齊聽一齊唱！

一向都聽唔會道歉！粗口係好野！

廿幾年喇 可能係我自己覺得少啦 我自己講唔出十首

不自由 毋寧死

LMF 對唔住呀

揸緊中指冚家拎反骨仔
個人喜好 同嫻姨首債

明顯屌緊冇付出收光環嘅
成班MC仁教徒又對號入座

以LMF整體既作品黎講 我覺得中指 惡世紀 二零一九都無親中
如果你以個別成員去講就無得講啦 雖然我都認同1127好嘔心
所以我唔會因為MC仁支持港獨 就話LMF支持港獨
亦唔會話有個別成員親中 就話LMF支持親中
問下你想屌邊個又唔洗老屈MC仁教徒既 正常交流下咋

佢好似少作歌 編同監多

當年聽「揸緊中指」已經覺得好正 一直都有聽佢地啲歌

當年屌得最大聲好似係音樂圈入面啲老一輩
好似有一次佢哋開show ，謝霆鋒有上台支持佢哋，然後羅文屌謝霆鋒，話佢唔應該支持呢類教壞人嘅音樂

麥兜與雞粗口版

我中學係佢fans
去寧死不屈買過嘢

80都唔會

無啦啦道乜歉啫 唔好做多咗啦

1127係反諷緊 我自己覺得

得喇保安佬
知你坐到悶要搵存在感

大懶堂太commercial....
不過嗰隻碟係唔錯, 當年買左碟之後仲轉埋MD日聽夜聽

愛香港既MC YAN